Tänasel päewal andis Imawere mõisaomanike B. von Stackelbergi wolinik Jaan Ling siin Adawere-Ruttikwere ühentud kohtu eesistniku jures oles üles, et Imawere mõisamaa rentnik Jaan Endres säält Koogi koha päält Jürripäewal 23 Aprilil 1892 ära peab minema, sest, et tema rendi kontraht ümber on.
J. Ling /allkiri/
Imawere mõisamaa rentnikule Jaan Endresile sai se ülesütlemine kulutud.
Jaan Endres /allkiri/
Lahti ütleja ja lahtiüteltaw om mõlemad kohtule tuntud.
Eesistnik H. Kors /allkiri/
Kirjut. eest
